有冇人覺得黃子華同變相怪傑好似樣?

變相怪傑

黃子華

哈林 同庾澄慶 仲似